正式宣佈黑警正名做殺人犯！！！

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

一定要告到當晚指揮官所有黑警都要坐監為止

九龍東EU我屌你老母

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

我哋立即眾籌，告到當晚指揮官所有黑警都要坐監為止

九龍東EU

坐監都唔夠呀

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

殺人犯！！！

甲甴屎 血債血償

香港警察
殺人填命

一早應該要! 由831開始

求炒車

殺人犯

推

11月24日 區選
要保皇黨血債票償

2019 逆權公民 香港

我地係逆權公民

佢地係殺人犯！！！

唔係黑社會咁簡單，已經係殺人犯

駛鬼你宣布咩, 而家要人行刑

黑警橫行 曱甴殺人